有冇巴打知到Maxxon e630夠唔夠推rx480

如題 因為我上佢官網睇好似話630w

Spec
MB Asus B85m-g
Ram 8gbx1
Cpu i7 4770
DP inno3d gtx650ti boost 1gb
Power maxxon e630

筆直3000 想換顯卡同加ram